聖誕節唔出街有咩好做

除咗睇AV

睇AV

睇GV

究竟我冇人約係因為今年限聚拎定係因為毒

因為毒
人緣唔好

做愛

打飛機

毒限聚完全無阻啦 睇下ig幾乎人人po相

冇錯
大把朋友一大班人又拖女又盛都冇預我

你上年去咗邊

睇nba，睇哂都1，2點
再賭下馬仔就夜晚
打陣機訓得

睇2套gv

再打j

緊係叫條女上黎做性奴啦

算la, 有冇限聚令都冇人會搵你

本身有 點知臨時俾人放晒飛機

嚮屋企詛咒賊婆